\section{Óra vázlat}
\begin{enumerate}
	\item Dirac-egyenlet és az antirészecskék jóslata
	\item Neutrínók felfedezése a $\beta$-bomlásban
		\subitem elektronneutrínó
		\subitem leptonszám megmaradása
		\subitem $\beta^{\pm}$-bomlás és elektronbefogás
	\item Pion jóslata és felfedezése (Yukawa-potenciál)
	\item Standard-model részecskéi
	\item Kölcsönhatások
	\item Feyman-diagram
	\item Virtuális részecskék
	\item Megmaradási törvények
	\item Jet-ek
\end{enumerate}

\section{Kérdések}
\begin{enumerate}
	\item Milyen részecskék keletkeznek a leggyakrabban ütközések során?
\end{enumerate}
	
\section{Házi feladatok}
